楊天命

請問有冇人買咗楊天命運程書?
可唔可以分享下2021接運嘅方向？
謝謝

岩岩check左 佢叫你買書

個個share上嚟唔撚洗出書啦